有女無啦啦撩我男朋友傾計

佢哋郵寄啲yell card俾對方
最初問下對方收到未呀嗰啲
然後條女無啦啦同我男朋友講佢公司啲嘢
係到吐苦水
佢哋尋晚已經開始傾
但我男朋友冇同我講因為我尋晚發脾氣
佢話如果佢再講 我會再嬲
今日接佢放工 瞄左佢電話一眼先知有呢條女存在
佢同我講 放心喎 冇人想溝你男朋友

咁其實我應唔應該嬲？
另外一問如果我繼續俾佢地傾 會唔會好蠢..

嬲
唔嬲

搵定下一個啦

mola mola

你綠了

河童滑石 ... GAY ...

放心喎 冇人想溝你男朋友

點解要嬲？
係覺得自己有權知對方既所有事，所以有責任要話你知
定係覺得對方唔可以同其他異性交心
定係其他
我另一半都係我一同異性有計傾就嬲，而我一直唔理解

咩係yell card

個女仔一定係無其他朋友訴苦先搵你男朋友
你男朋友一定係無心先識到呢個女仔
佢地之間的關係一定好單純
講完，你信唔信

識返屋企就得
你同得男人一齊就預咗一定會出去玩

我信.....

有咩問題...

你望到 佢再直接一五一十講哂畀你聽？

係

羅志祥

你信，咁有咩好嬲同唔開心

分手啦

....因為佢冇即時同我講....
我有冇錯....?

點解...

關....

冇掩著掩著咁講出嚟？

冇
我望到之後再挨過去睇佢都無縮開

？

其實睇佢地傾幾耐啦 如果條女同你男朋友傾完公司呢件事/傾一兩日就無再傾 咁樣就無咩野既 純粹條女想搵人呻下姐 但如果愈傾愈多/傾左成個禮拜咁就要同你男朋友反映下喇 問題唔係有無人想溝你男朋友 而係點解你男朋友要為左另一個女性朋友 從而令自己女朋友不安呢？呢樣野已經係佢唔岩